# Intellivision

Formato do SD: FAT16 ou FAT32

As ROMs devem ser em formato ".int" de até 16kb. Roms maiores não são suportadas por causa da limitação de memória.

Hard Reset: Botão 1 
Menu: tecla F12


##### Change log

- 001 : 17/03/2020 - versão inicial